我拍更拖 個女朋友都好好 但硬係想搵個更加好 係味正常

拍左已有年幾 但仍然好想搵個更加令既 但我又覺得呢一刻好幸福 我係味好仆街

拍更拖？講乜鳩呀

緊?

.日日拍拖更，例行公事